做咩係咁捉30歲以下既警察。。。

22歲妨礙司法公正

24歲 用模型呃錢

23歲洗黑錢

25歲偷鮑魚

22x2 歲強姦

他們都是小孩子

偷鮑魚係28歲

你唔數都唔為意近期咁多犯法狗

因為睇到慣晒

他們都是小孩子

一班愛國偽進垃圾

因為做尻年輕散仔
佢冇仇報
又可以增加藍絲民望
又可以證明到黑警有做野

狗就狗啦警咩察

散仔變condom

過去幾個月佢地犯太多法, 但無懲罰
依家膽大, 以為香港做狗真係大哂, 連同政治無關既事都可以打橫行

佔中累事

無時無刻都多, 只係近排有拉既係呢堆

因為20幾歲道行未夠衰左俾人周到都無人保

因為宜家想請三十歲以上既人做警察

好似係 有錯請指教

散仔已成condom

香港的教育出了问题
这些年轻人不爱党

牠們都是狗仔

雨革手足嚟

有名你叫condom
老屎忽繼續坐喺度
冇權冇勢咪踢你走

真，班垃圾散仔真係以為自己係皇軍

犯法既野係白衫權利黎，幾時淪到班散仔亂咁黎

同埋上年班散仔好撚威架，唔聽白杉支笛

而加仲唔報仇

Le d popo已成condom

梗係搵啲年資淺嘅做condom啦

冇得用黃絲做理由炒佢 所以......

28歲 偷信用卡碌iPhone

老鬼清算後生
沒計啦 殺左人 強姦人 要搵後生仔要罪名嗎

本來就係社會惡瘤、人渣、垃圾先會做狗
死晒佢最好

今次真係手足

新仔，無人照住咪拉
做多幾年泊到好碼頭，只要唔搞大件事，就乜事都無

可能唔肯賣屎忽

白

鳥盡弓藏嘅故仔都唔識，抵撚死啊...成班走狗等烹煮啦

建議三十歲以下散仔搞番個遊行

廿幾碎 佔中魚革之後入果d？

pk鄧 笑緊班傻仔

所以要招啲40歲嘅阿嬸去入警隊

佢哋點會識

食咗啲阿嬸都無人拉

散仔信唔過

放棄90年代既人. 所以無論你表唔表忠,佢都係殺.
係班傻仔仲當差

律政司幾時插手撤銷控罪？

狗就狗啦，咩小孩子

仲有個29歲

其實有冇人諗點解警署會有鮑魚? 用公帑買?

原來句說話咁解

入到罪先講啦

出嚟之後做臥底

調查…冇話正式起訴…

出班無耐未埋好堆跟岩大sir ,最好拎黎做condom

其實我都懷疑緊 佢地做每一件事一定有原因
一係佢地本身係狗隊唔受歡迎/阻住人地promote
但我都係信老豆揾仔d料先再作定論

狗頭目帶返黎？

依班係特工黎，香港判左佢地坐監 實際係去做秘密任務

咁真係嫁，可惜呢幾隻唔夠人墨，又學咗啲老鬼咁做

可能呢班就係白警

最近文革開始緊，現在好明顯洗血，你看偷飽魚都捉就知。
點解唔係賠返罐飽魚就了事? 那些裝備，用出完更唔記得還咪算，只是藉口。

同黨一樣 打貪為名 權鬥為實

正仆街

香港得狗

冇警察

用完即棄
有用果陣俾人影低晒偷水打劫都可以後數保你而家自己地方拎罐龜魚都要搞大佢

另外仲有話佢偷頭盔同手套
成單嘢真係好搞鬼

聽下算
有冇真係拉都冇人知
話唔定高調拉低調完事

警察唔一定個個係好人
講完之後要道歉
你認為有咩出奇

可能唔埋堆就砌豬肉
Who know?

警察？
狗就有

佢地舊年合作到係因為要對抗示威
本身內部個個都睇唔順非自己派系
而家停左咪又內鬥返

白衫睇唔起藍衫
U grad 散仔睇唔起毅進
有宿舍睇唔起冇宿舍
三柴睇唔起傷心柴
便衣個班睇唔起軍裝
行咇個班睇唔起文職

無錯呀，其實本身就係班三教九流嘅烏合之眾。

覺得30以下個班唔忠誠
港共政策要清掃所有年輕人
年輕人唔走必定陸續出事

無間道情節
捉佢地入去
同啲手足做朋友
然後套佢地料

驚賊內部篤灰都要meet target

condom係咁架喇
班老屎忽又懶又廢
驚d後生上位
咪借d二搞9你囉

30歲以下有良知既可能表面扮野暗瓦底做二五仔
而家冇示威有時間查內鬼就捉哂出嚟

佢地係曱甴啦
狗咁可愛

小狗囉

condom 仔

內部都清算緊

過多一排
帶風向話警隊已經清除晒所有害群之馬 諗住洗底

但係邊有咁易

因為要做show，搵啲無人保嘅開刀，要其他人覺得自己係正義，連自己人都會捉，而且諗住想洗底。反正死嘅點都係散仔，佢地無野輸。

狗咬狗

伏線黎
而家抗爭睇落開始回落就搞掂啲散仔
下一步就係有高層狗/中國嘅人派落黎負責警隊內部改革，開始將執法人員換血變成100%可信嘅支那人

14年白狗黎

明顯係清洗全部都係黑警
政治思想不正確嘅即刻出事
大陸全部都係貪官但只告異己
中國香港警察只係軍閥犯罪集團

大年紀都會捉啲，多數關遮仔會事

偷罐頭鮑魚果個呢

25晒其他人自己咪少個人爭位上

黨內鬥爭
跟錯大佬
輸左咪GG

我都有諗
以狗隊食咗星星嘅狀態
其實要呢啲案唔出街好易
但狗隊明知報咗出嚟會俾人笑
可能嗰班狗係得罪咗人
又或者俾人知係白警

狗咁可愛有咩得罪你？
點解要咁樣侮辱佢地？
屌你老母

因為犯法嘅係全個狗隊
但拉果陣咪推個最細果個囉
權鬥一部分

後生唔夠藍，唔夠忠誠

偷鮑魚果隻好似係白衫

打人都得

點解強姦唔得

牠們先岩

清算唔聽話份子

其實原因好簡單

大嘅唔敢捉
細嘅跟住做

香港警察
知法犯法

其實係應該話唔關政治事既野 都會捉下

其實係，中共話要依法治國
所以應該話唔關政治事既野 都會捉下

證明應該仲有班30+ 有權有勢
犯咗法 無爆到出黎

30歲以上有家室（中共易D控制）

基本上將男女藍絲物官看更upgrade做PC就得

拉晒啲魚毛蝦米
繼續養大鱷

因為唔夠愛黨

佢地都係年青人黎架

好撚多人送野架
食既飲既用既乜7都有 好Q多人送野
YOGA墊都有

唔好問我點知

無家底後台
咁岩敵人走哂/收左皮就鬥自己人

你點知的

有無係得做壞事既人先做狗

偷鮑魚係咩料呀？

其實勁多休班警叫雞唔俾錢

而且仲有體能特訓班 過唔到體能同你操到過到為止

其中一項考核黎ga, 知法犯法咁基本都比人捉到點做得長，早走早著啦

睇左洗鮑魚

佢地都係手足黎

係D後生既唔識做
呃完錢要萬歲
偷完鮑魚要孝敬上司
食女都要搵埋上頭比佢食先
叫佢地去睇下《五億探長雷洛傳》收完片要比大份上頭架
唔識做就死得啦